唔知係咪PPS咗太多次 而家網上銀行CHECK唔到記錄

hsbc
暫時未能提供服務 請稍後再試

hsbc好次成日都虧虧地架wo

第一次試
懷疑金魔法師玩死埋